蘋果日報 國際 20201003 星期六

蘋果日報 國際 20201003 星期六

針對結構歧視 兩黨一致支持
加州創美國先河 黑奴後人可索償

比利時前國王私生女正名變公主

神隱兩個月 金與正陪金正恩出巡

歐盟終擺平矛盾制裁白羅斯

李顯龍誹謗案辯方律師被捕

=============

■忙於處理山火問題的加州州長紐瑟姆日前簽署黑奴賠償法案。美聯社
9小時前
針對結構歧視 兩黨一致支持 加州創美國先河 黑奴後人可索償

■迎娶黑人血統妻子梅根後，哈里王子才就歧視議題「覺醒」。
9小時前
哈里自言對種族議題「覺醒」

■比利時老國王阿爾伯特二世（右）生性風流，除王后外還在外藏私生女。美聯社
9小時前
比利時前國王私生女正名變公主

■金正恩（右）視察北韓災區的照片中，可見金與正（左二）身影。
9小時前
神隱兩個月 金與正陪金正恩出巡

■歐盟開會擬定對白羅斯制裁方案。
9小時前
歐盟終擺平矛盾制裁白羅斯

■反對黨領袖林鼎本身是律師。
9小時前
李顯龍誹謗案辯方律師被捕

============

最Hit

8分鐘前
沙螺灣惡村民設鐵閘私自封村阻行山者 消防救援受阻被迫「爬閘」

特朗普戴着口罩，自行步出白宮，搭直升機前往軍方醫院。美聯社
2小時前
特朗普確診●不斷更新｜美媒報道︰特朗普有低燒發冷咳嗽 「白宮群組」至少7人染疫

11小時前
身份揭秘丨李璧琦離巢含淚致謝已故六嬸提攜入行 走後門冇靠山被當怪物

1小時前
港大保安放生藍絲撕連儂牆兼say「Thank you」被炮轟 收警告信停職兩周

12小時前
向市民舉「五一」歷時10分鐘 羈押者：中秋節快樂

3小時前
《半澤直樹3》開拍無望？ 片岡愛之助若紀香整容立即離婚

本報記者攝
11小時前
國安法3個月︱特區赤化 一個日本人留給香港的話

==============